我回來了

再見

是但啦 無人想知

bye

挽留高汁會員

多謝你

笠g
試下唔好扮白卡兒..

咁仲上黎有咩意思

就係上黎串下人/比人串下
咁上連登先有樂趣

d歌幾時作好

幾時燈死雨琦

你死先 我再燈死佢

作好左幾首了

樓主youtubr kaho黎 首本名曲exact7ly

唔怪得知咁高汁

咪on9啦 ON9